放過福建360?

【專訪】不割席福建人 稱若證涉暴 林子峰：捐晒優品股票甚至百億身家

放過你
收皮啦福建佬

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

用下腦啦

問下你同鄉啦

罷買好耐了

深水埗的士狗個52萬 好似佢有份捐

㩒錯正評，福建幫死全家

咁佢仲唔捐

佢捐左一半出黎先就即刻唔搞

放狗入360？

捐比邊?捐比星火定警犬?

捐一半俾星火先好講野

唔好再推呢啲戇鳩po
投來有撚用咩

收皮啦 唔退出聯會啫係唔割席啦
想食兩家茶禮？無恥

出黎喊 證明左我們做對了

睇吓呢條福建佬

咁都話無對唔住香港人?

On9 360

捐身家比星火 大叫天滅中共 之後咪放過你囉

On9

認真問, 一開始其實有無證據話佢同北京福建幫打人有關? 點解剩係攪佢無攪其他仆街支狗

放佢老母

佢而家扮嘢等人放過佢，等佢如果搞到上市就會轉口風話示威者係暴徒，明顯佢只係為自己利益。

no way

捐比福建同鄉會

講下就係架啦？等執笠啦柒頭

E個人野心好大你睇當年想收購信屋就知

道歉接受，但福建360就一定要全滅

手足太過有良心，只幫佢裝修，
連當場趕走佢D客都未做到

點解蘋果會訪問佢

福建360已經上左市

咪玩啦

佢係福建圈咁大影響力會唔知咩人做？

開PO前用下腦得唔得??
知道佢背景仲放過佢???

收皮啦福建佬

無人稀罕你既身家
俾我有撚用咩
福建幫打手足就咁撚爽
到呢刻做個樣同你班福建人割席都唔敢既 咪叫你班乞e同鄉幫襯你間野囉

林生係有良心就用自己換示威者放過360，否則要小心人財兩失

垃圾福建佬

原來重有間鞋鋪

開名

we will not forget we will not forgive

屌你老母仲投埋d on9 post

高層會關心文職同事有遊行集會當日去邊喎！你話仲撐吾撐？

相由心生

Source?

想安全搬去福建開囉

想將香港交由福建黑社會管治？

收皮啦，同華星扮黃一樣

人無恥則無敵，佢住土瓜灣，見到佢記得問候吓佢

OP 肯定係打手 , 真正手足係唔會咁問

P 牌仔想帶風向，屌你老母啦

稱若證涉暴
見到標題都don’t give a fuck

林奠夠講過冇民意會下台啦，而家佢咪又係喺度（雖然佢下台都冇用

放你老母

100%左手捐右手

條友第三次俾錢上報紙澄清 , 不過我唔撚信佢

出嚟鳩噏幾句就放過？咁被斬手足點計？

福建佬無一個係無辜

所以搞埋啦打和Super

民建聯蔡素玉係董事，叫冇出賣香港人？

先唔講反送中，
林子峰係領展，咁多屋邨商場小店焗執笠、加租，都係因為佢，益晒連鎖、自己友，炒車位，賺到盡
呢樣野已經夠晒仆街

捐曬成副身分再講，唔係玩到你破產為止

精到
就算有證據證明都淨係捐360咋

前言不對後語
敢捐哂身家 但驚比人裝修

認真, 原諒一定冇可能, 但佢起碼出左聲, 建議暫時不裝修, 但照擺買, 睇下佢會唔會有其他表態先再決定?

個樣成個李鵬咁
拿拿聲跟埋佢落去啦

佢出來捐錢比612 立場 星火
咪放過佢

你信，就輸了
捐幾多點捐發都有排玩你哋啦

是撚柒旦啦
你想唔再比人裝修 咪一齊加入抗爭囉
到時我地贏左咪無人會再裝修你囉

食屎啦！不了。
針拮到入肉 就想黎扮黃
無真。香港人會想原諒你

冇3000萬都唔收貨啦

who said

捐未

收佢皮唔該

褔建黨不了

仲買360食咁多糖

相信好快會糖尿病

放佢老母

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

支那狗，你仲有黨呀

咁委屈唔一早講？俾人裝修左咁耐先出聲
收皮啦

到現在，３６０怎樣說已經無關係，除非香港政府正視７２１，

黑心除非去瑞士日內瓦聯合國人權理事會說回人話，

否則，香港政府不正視警暴，香港人都要繼續加油！

佢捐左百億身家比星火 612 先

交人出來咪frd返囉. 你唔好話唔知邊批人做.

撐警活動派360 coupon 扮乜撚野

捐晒優品股票甚至百億身家
你捐一百億我捐多你兩倍呀

又唔見斬市民個班仆街講放過人？

721
721
721

證據呢屌你老母
成個藍屍咁9up 低9能

放過你老母

不了

佢咁講，同屌晒全香港市民，吹雞叫人幫佢全線鋪頭裝修有咩分別？

U on9?
Rubbish vote

頂唔順就出嚟講兩句就扮可憐呀

請撤出香港

除左360 仲有好多地方咁

唔信 唔可以放生

收皮啦360

人哋講兩句就信到十足，師兄可唔可以唔好咁天真？佢哋成個管理層都係福建幫啊